.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--e--Endure-Elements:

Защита от непогоды (`Endure Elements <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=99>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- преграждение

**Обычай**: арканный, сакральный, природный

**Использование**: 10 минут (жестовый, словесный)

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 готовое существо

**Продолжительность**: до следующих дневных приготовлений

----------

Вы защищаете цель от опасных температур.
Выберите сильный холод или жару.
Цель защищена от температуры которую вы выбрали (но не от экстремальных холода или жары).

----------

**Усиление (3-й)**: Цель защищена от сильных холода и жары (вместе).

**Усиление (5-й)**: Цель защищена от сильных холода и жары, и от экстремальных холода и жары.





.. include:: /helpers/actions.rst